成間超市都係阿婆師奶係到入貨

近新年 都幾難唔入貨 掃口罩就話姐